［反送中］文宣group各位同事你哋玩撚夠未？

6.24 、6.26、6.27

幾個大行動都冇宣傳

文宣部各位同事我理解而且專重你

不過你哋玩夠長輩圖未？

唔該擺返啲心機落活動宣傳好冇？

推

Push

推啊

仲有6.25行動

佢唔做，咪你做lor
人地冇義務聽你話點就點
都係各有各做姐，人人都可以係文宣部

我做緊啦
但係唔夠力吖嘛
宣傳嘢梗係應該交返比文宣做啦唔係咩

請睇紅字
我諗大家都去到樽頸位